[勇武入]大家一齊玩健身

大家平時有無練下上身？
呢碌野真係好好用，
既可強身健體，
又可帶出街去公園同其他健身友交流，
誠意推薦

其實可調啞鈴條野都危險
不過我鍾意攞啞鈴出街健身
唔犯法架下話